聽日開學，有冇沙田ive電腦工程嘅同學嚟傾吓？

仲未知要點讀

聽啲師兄講我地科好似無乜野要讀
仲要升學率高

呢個？

之前經過都見到好鬼似

依科應該係全間 IVE 同全個工程系入面升學率最高嗰科，接近半成人，年年都一車車入返 UGC

我開咗個tg谷，大家入嚟討論吓

哇咁多人入嚟嘅
你哋係咪全部都係讀電腦工程？

係，啱啱今屆畢業

有咩唔明可以隨便問我

咁就好啦，有明燈

屌兩個死打手

電腦工程宜家好讀咁多 以前我讀個陣2班變做一班

btw,

讀完出來其實都係做狗

師兄終於畢業喇

我一月畢業啦 做左野半年啦

入谷教下我地班師弟啦

馬丁sir教野廢…

邊個馬丁？

唔la 我好廢 讀個陣有一半科都係靠人carry

但係比好 grade wor 你睇下光頭佬 比普通grade 又要串你

入黎些牙下有咩伏都好，唔洗等我地再中伏

光頭叫咩名？

其實全部都係伏 想唔伏既....

lister

半成=5%